九十後閒聊吹水grp

禁娘娘狗公

有無絲先

你估下

入左form

遞左form

仲未入到時

希望男女比例3:2
而家8:5

已submit

入左

Now 9:6
儲多3個男2個女一次過加

巴打要排waiting list sorry

岩岩交左form

排住waiting list先

已遞form

交左

Cant receive

好多靚仔靚女

#

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

記得巴打係gym友 入去有冇得俾你屌

Sent

有

Hi

Lihkg已死

submitted

呢啲post可唔可以快撚啲收檔

入grp屌我囉

比人delete左

已入form

男既岩唔岩

要排waiting list

填左

天下有情巴唔填id點加你
雖然要排隊

比id呀唔好比名我

已填

加左

LM

Lm

填左form!

交咗form

巴打繼續排waiting
一有人走就即換

lm

屌你老母

已填表 仲有冇得入?

排隊

好的 感謝

最後5個位
差3男2女

已填form

...

填左form

失手del左谷

小漂亮絲打 我要係telegram 個id
Not name

錯手唔知點解leave左

岩岩填左form

返5P啦
利申99

提交左 唔知有無錯

填咗

Id呀 唔係名呀

填ed

Form已入

已交

R水吹已填

填左冇人理

聖誕好想有人傾下計

+1 填左好耐

因為佢地話要keep住3:2左右 過一兩日我清多d人放新人入黎

留名

我

填多次 岩岩打錯

Form已交

已入from

已入

仲係未入

未入但填左

仲味加到入去

From已交

Thank

Done

好耐之前交左form 不過冇人added

+

由第一頁交form到以家都無人add
自己諗

交左FORM

佢話 未命名區段
即係點

Try again

交左表

交咗表

目標50人